藍田九龍灣小西灣手足入黎

加左D集合地點俾你地 唔洗走到咁遠

藍田：啟田商場／A出口／
九龍灣：德福／牛頭角公園／
西灣河：文娛中心／

今晚見

冇藉口唔出黎喇掛

推

小西灣手足去西灣河
係咪打錯字？不如重開？

九龍灣唔係不嬲有咩
藍田嘅就直落觀塘啦

小西灣同西灣河差好遠呀ching
but 我哋本身都有目標嘅

搞咩錯，擺明笑d 9啦

觀塘返藍田都幾遠其實

手快快打錯
係西灣河文娛中心

Peter仔知唔知小西灣行到去西灣可要幾耐？

唔係東區人
打錯左sorry

push

行路仲要經狗屋

藍田友表示可唔可以搞藍田？
藍田啲美心好撚完整

小西灣出到西灣河
本身唔係柴灣天橋咩？

藍田人真心廢

想打西灣河打錯左

出黎啦藍田人

小西灣出西灣河仲遠過由小西灣出柴灣。。。。。

我身邊都好多人都以為小西灣同西灣河係同一個地方

打錯呀
對唔住